{
    "questions": [
      {
        "id":1,
        "question": "Vilken är den högsta tillåtna hastigheten på en 70-väg?",
        "options": [
          "80 km/h",
          "90 km/h",
          "100 km/h",
          "110 km/h"
        ],
        "answer": "100 km/h"
      },
      {
        "id":2,
        "question": "Vilken typ av övergångsställe kräver att föraren måste stanna för fotgängare?",
        "options": [
          "Vanligt övergångsställe",
          "Omarkerat övergångsställe",
          "Cykelöverfart",
          "Barnvagns övergång"
        ],
        "answer": "Vanligt övergångsställe"
      },
      {
        "id":3,
        "question": "Vilken av följande handlingar är förbjuden för förare under färd?",
        "options": [
          "Använda mobiltelefon utan handsfree",
          "Dricka alkoholhaltiga drycker",
          "Röka i bilen",
          "Alla ovanstående"
        ],
        "answer": "Alla ovanstående"
      },
      {
        "id":4,
        "question": "Vilken av följande signaler betyder att föraren vill svänga till vänster?",
        "options": [
          "Blinka med vänster blinkersignal",
          "Blinka med höger blinkersignal",
          "Sänka hastigheten",
          "Trycka på tutan"
        ],
        "answer": "Blinka med vänster blinkersignal"
      },
      {
        "id":5,
        "question": "Vad är den minsta tillåtna däckprofildjupet på en personbil under sommarkörning?",
        "options": [
          "1,0 mm",
          "1,6 mm",
          "2,0 mm",
          "3,0 mm"
        ],
        "answer": "1,6 mm"
      },
      {
        "id":6,
        "question": "Vad är den minsta tillåtna däckprofildjupet på en personbil under vinterkörning?",
        "options": [
          "1,0 mm",
          "1,6 mm",
          "2,0 mm",
          "3,0 mm"
        ],
        "answer": "3,0 mm"
      },
      {
        "id":7,
        "question": "Vad är det högsta tillåtna alkoholhalten för en person som ska köra bil?",
        "options": [
          "0,1 promille",
          "0,2 promille",
          "0,5 promille",
          "1,0 promille"
        ],
        "answer": "0,2 promille"
      },
      {
        "id":8,
        "question":"Vad är högsta tillåtna hastighet på en 30-väg?",
        "options":[
          "40 km/h",
          "50 km/h",
          "60 km/h",
          "30 km/h"
        ],
        "answer": "50 km/h"
      },
      {
        "id":9,
        "question":"Hur länge får du parkera klockan 17 på en tisdag här?",
        "options":[
          "2 timmar",
          "Får inte parkera",
          "1 timme",
          "Tills klockan 10 dagen efter"
        ],
        "answer": "Tills klockan 10 dagen efter",
        "img":"parkering-2timmar-8-18-pskiva"
      },
      {
        "id":10,
        "question":"Du ska fortsätta rakt fram. Hur ska du uppträda?",
        "options":[
          "Jag kör först eftersom cyklisten har väjningsplikt mot motorfordon",
          "Jag kör först men är bromsberedd eftersom cyklisten visar han ska svänga",
          "Jag låter cyklisten köra först eftersom cyklisten visar att han ska svänga",
          "Jag låter cyklisten köra först eftersom högerregeln gäller i korsningen"
        ],
        "answer": "Jag kör först men är bromsberedd eftersom cyklisten visar han ska svänga",
        "img":"cyklist-svänger-vänste-framför-dig"
      },
      {
        "id":11,
        "question":"Vad innebär vägmärkeskombinationen?",
        "options":[
          "Om 200 meter kommer en kurvig väg som är 1.5km lång",
          "Om 200 meter kommer en farlig högersväng följt av en kurvig väg som är 1.5km",
          "Om 200 meter kommer en farlig högerkurva därefter en kurvig väg som är 1.3km",
          "Om 200 meter kommer en farlig vänsterkurva därefter en kurvig väg som är 1.3km"
        ],
        "answer": "Om 200 meter kommer en farlig högerkurva därefter en kurvig väg som är 1.3km",
        "img":"om-200-meter-kommer-en-kurvig-väg"
      },
      {
        "id":12,
        "question":"Det är 0 grader ute. Vart är det störst risk för halka?",
        "options":[
          "I små kurvor?",
          "På toppen av en kulle",
          "En grusväg",
          "På broar och dukter"
        ],
        "answer": "På broar och dukter"
      },
      {
        "id":13,
        "question":"Vad stämmer efter dessa två vägmärken?",
        "options":[
          "Jag får inte stanna",
          "Jag får inte parkera",
          "Jag får stanna men inte parkera",
          "Jag får stanna och parkera"
        ],
        "answer": "Jag får stanna och parkera",
        "img":"vad-gäller-efter-stoppskyllt"
      },
      {
        "id":14,
        "question":"Du ska svänga till höger, vad gäller?",
        "options":[
          "Jag måste vänta på grönt ljus",
          "Jag måste inte vänta men jag måste ge företräde till all korsande trafik",
          "Jag kör eftersom all trafik har rött"
        ],
        "answer": "Jag måste inte vänta men jag måste ge företräde till all korsande trafik",
        "img":"svänga-höger-vid-trafikljus-trots-rött"
      }
    ]
  }
  